下次雷曼就係德銀執粒

19年7月8日 我馮盈盈老公講嘢

叫佢醫左你個閪腦先啦

唔夠錢 發債 再債cum債 爆

隻隻字都識，但夾埋就唔知樓主想講咩

係咪我問題？

德銀股價一早跌左好多 要爆一早爆左啦

咪傻啦 ！1早巳做左壓力測試！ 開源節流做靚條數咋

Push

識嘢，DB 一早等收皮